涉趁16歲女酒醉性交 浸大毅進生被控強姦

在浸會大學就讀毅進課程的18歲李景新，被指於上月底與16歲女友人行花市後在住所飲酒，涉嫌在對方飲醉後與其性交，被控一項強姦罪，今在沙田法院提堂。他暫毋須答辯，案件押後至3月27日在粉嶺法院再訊，期間被告還押。

控罪指，被告於本年1月27日，在上水住所強姦女子X。

控方指，事主16歲，透過朋友介紹認識被告。兩人案發前相約行花市，但被告之後提議改到其住所飲啤酒，事主同意，惟事主飲醉後，在不情願下和被告性交。辯方提出以15萬元申請擔保，但遭裁判官拒絕。

18歲仔拎得出15萬

早啲俾就冇事啦傻仔

勞資糾紛

15萬
不如屌我吖

擔保呀....拎得返嫁嘛,你估真係俾出去呀

香港+1

肯單獨上人屋企飲酒

上得屋企飲酒都知有下文啦

15M =15moun(萬)?

15m長嘅j?

咁都有得笑

又上水 又18歲 好似上年3月都有一單類似強姦

普通勞資糾紛

係上帝既旨意呀

上埋屋企飲酒都告強姦
真係要簽同意書先得

又係勞資問題

之前好似有單揾返𨋢部CCTV
話係𨋢已經有親密舉動
男方打得甩

我同意你既講法

差一歲就衰11了好彩

浸大有毅進課程

毅進就毅進啦 加浸大吸人睇姐都係為左
好多人唔用腦真係以為係浸大架

屌報紙佬only

毅進生

15萬屌一次

毅進仔？

上得屋企飲酒都知咩事

個男仔以為上咗車就冇事 點知炒咗車

可能條on9仔平時都係同人講自己讀浸大毅進

陰功咁就一世

好似識佢

係囉 咁就俾人食左

一見到d真心膠問你知唔知m點解我就覺得連登好多on9

依啲女人真係幾仆街，上埋門飲埋飲畀人搞都要告人

上人屋企飲酒無預人食
咁你上人屋企飲酒做咩

「周街大學生」就係咁解

唔知係咪同一個人 我識個個叫ken li

中文名吻唔吻合

又18歲又住上水,啲行為又咁on9,我諗應該係同一個人

中學粉嶺讀

呢d女一定冇好人
隨便上人地頭
仲要呃酒飲喎 以為會咁順攤咩

借打排球溝女

一樣
住清河

係佢啦 打排球 一講就估到

收皮啦 on9仔

打泰拳

男人老狗係到扮狗 做乜尻

唔係淨係打排球

真係佢 佢個FD咪上年衰強姦個個

毅進狗

條假膠玩咗成個月

講咁耐都未有

勞

條女上得條仔屋企仲要飲酒基本上都預左俾人屌啦

中肯

香港法律
睇死都係條女想食人地隻車
點知男唔撚比

爽完就屈人強姦

15m叫雞馬拉松，計落一定出血，嚴重可能會斷

屌

大佬個女仔得16歲，如果乖乖女分分鐘連扑野係點都未知
真係個個mk妹咩

但分分鐘連屎眼都開發埋

男女從來都無平等過

爽撚完告番人轉頭
不過條仔都係抵撚死

原來毅進係浸大讀

強姦就告強姦，咁就唔係衰11

成日都醒唔起有浸大呢間u

乖乖女上人屋企飲酒？

如果你個女好撚乖，但同你講話上同學屋企飲酒你會點？

乖乖女又飲乜酒啊
醒下啦你就乖啦

單獨。男性住所。飲酒。傾計傾天光

咪臭係

讀毅進咪又係為左考老紀，而家搞到咁仲讀黎把春

15萬屌公廁

做咩今次起晒全名嫁

如果考警察，風化案不影響投考

十幾歲未成年就學人飲酒，仲要上人哋屋企飲，抵撚死啦

個樣好似比車撞扁左咁

十六歲都唔知咩叫扑嘢

千五萬叫雞

唉 又有傻仔落搭

好地地有鳩唔用要用尻, 做乜鳩
尻讀烤

上得人屋企飲就預咗俾人姦,
個邏輯係邊度?

唔識飲仲要上人屋企飲，仲要一男一女，完全冇防備意識，抵死。

醒目的就升降機摷下打下車輪或者屋內有錄影或錄音
否則都衰足9成

仲要唔好笑果下先擇洗

呢d一早要print定啦

16歲飲酒

話撚左 香港女仔地位低撚過狗架啦

隻狗被廢中姦 , 大把人為隻狗抱不平

個女仔被人姦, IP 都唔駛 CHECK, 就講到個女仔錯哂

依家大把中三就扑野啦

為免爭執
ons起碼錄音

男人有呢一類既思想，係因為智商問題，人蠢係無得醫，「怪罪受害者」呢個無辦法，唯一可以做既係由學校教育著手，可以有些幫助。

而女性亦要教佢地唔好咁天真，99%既男人，如果係無法律限制之下，都一定會強姦女人，這是男性本能。但女人咁多年黎都唔明白呢一點，男人就係畜牲。

勞資糾紛 完

屌死人咩 咁大隻

見到你打句咁既野我先覺得連登多on9

但係呢啲案個女仔係庭上被個律師問到口疾 或者前言不對後語 就好易打甩

識佢 真人好撚串

馬錦燦出強姦犯

都算mk仔 點解俾人告

屌你老味當M係萬果d大陸哩kai子

more 我有fd都係咁心心人拉左

邊間拳館 影衰曬

之前有個姓周唔係打甩咗？

以為自己好撚型

上次用boxing day要扑野都打得甩
上屋企飲野性暗示仲強啦
無事既

屋企人無教過唔好隨便上人屋企，16歲飲酒？
好乖，真係好乖

Vv ^_^ vV

我係女都想騎上佢到比佢瘋狂抽插
我唔會告你強姦

浸大毅進以為自己真係浸大 ？

浸大生

有無浸大生出嚟講下點睇